有冇人覺得2000年代嘅k歌真係好屈機

弱水三千
無賴
取消資格
仲有側田啲歌全部好好聽

對比而家嗰啲真係